點解黑警要開條襲警罪俾佢地？

普通市民低賤啲？
定係攞黎屈人？
你係咪有特權 你係咪大撚晒